建乜撚野制派呀，奶共狗就奶共狗啦。

奶共狗呢個名係屬於你班奶共狗架屌你老母

條女真係好拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

上面位巴打想點？

泛民就比人叫反對派

政咩治啊，討論女先啦

建制本身個定位就親政府 有乜問題

奶共狗霍金轉身

邊個場？

所以咪要正名係奶共狗囉，有乜問題？

奶共狗，我屌你老母呀

必也正名乎

d奶共傳媒同d五毛狗西，幫班五毛奶共狗政治化妝，叫呢班奶共狗做建制派，我建佢老母個制，奶共狗就係奶共狗，無其它名貼設過奶共狗呢個名。

邊條五毛狗西畀負皮？

五毛鬼畜今晚突然全軍盡出鳩吠狂咬

班五毛狗都休息左幾日啦，係時間出現啦。

支持

以後都要叫班奶共狗做奶共狗，唔係乜撚野建制乜鳩野派。